林志偉：香港警方只使用最低的武力去應對局面

對於港澳辦新聞發言人楊光早前在記者會上向本港警方致以崇高敬意，警務督察協會主席伍偉基表示，這是對警方的高度肯定和讚揚，為警隊打了一支強心針。

警司協會主席陳民德、警隊員佐級協會主席林志偉及伍偉基，接受新華社和央視等內地官方傳媒訪問。他們說，過去一段時間警隊表現專業得當、理性克制，今後有信心維護香港法治基礎和社會安寧。

伍偉基表示，港澳辦新聞發言人楊光早前的言論，讓警方堅信執法是對，違法的極端激進分子是錯。警方一定會繼續把所有違法的人繩之以法，今後會着重拘捕搞破壞最嚴重的激進示威者，以更有效制止暴力。

陳民德指出，自6月以來，有激進示威者暴力衝擊警員防線、圍堵警署、破壞公物，警方使用適當的武力去應對局面、避免衝突升級，防止給社會帶來更大破壞。他期望，一些外國和香港媒體在報道有關事件時，不要持雙重標準。

林志偉亦稱，如果在其他國家和地區，警方可能會使用武力程度更高的措施，但香港警方只使用最低的武力去應對，全世界有理性的人都能明白警方的專業水平。

一群賤狗

警司協會主席陳民德、警隊員佐級協會主席林志偉及伍偉基，接受新華社和央視等內地官方傳媒訪問。
咁多傳媒唔揀 偏偏揀內地官媒

我就放長雙眼睇下依條撚屌同班黑狗幾時比人當Condom咁清算

共產黨讚下good dog，即刻high到上天堂

示威者只使用最低武力去應對警方

林志偉亦稱，如果在其他國家和地區，警方可能會使用武力程度更高的措施，但香港警方只使用最低的武力去應對，全世界有理性的人都能明白警方的專業水平。

成撚日講其他國家
其他地方，有200萬人出黎反政府，呢個政府一早收咗皮啦

軍閥而家親自面聖
處長局長特首全部企埋一邊

如果在其他國家警察已經死撚左啦

[ 8月5大罷工 ] Template 已出！一人一信炸爆 各大集團 電郵 Fb IG, 迫令佢地表態容許員工罷工！！

對抗白色恐怖！！！

炸爆大集團email同埋facebook page!!!!!!
(英文template係最底)

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

炸爆大集團facebook page comment 或者入去揾佢email address直接send：

MTR

九巴

大貓

牛奶公司

國泰

香港航空

IT

惠康

連卡佛fb

連卡佛ig

美心

幸福醫藥

百佳

LV

M記

KFC

雀巢

香格里拉

維他

K11

Gucci

Email template:

Subject

Please ensure the safety of the employee on 5th August Strike

Content

Dear Management of ____,

We are a group of concerned Hong Kong citizens writing to inquire about the upcoming strike. According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in the working area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

We appreciate your response by 8PM today (2 August 2019).

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

向人群發射過期的有毒tear gas，
講完之後， 你覺得國際社會會信咩?
你自己都唔信啦下話

訪問協會主席而唔係一哥
好明顯一哥同林鄭同時俾人屌緊屎眼所以先冇出過嚟

有武力過咩

香港BB彈槍2J就話傷人犯法
煙霧彈350J 對頭射
最低武力?

林志偉 好矮 好矮 下面像花生米

屌你老母啦散仔級
打記者打醫護人員
槍槍瞄頭
過期催淚彈、平射催淚彈
唔比律師見被拘捕人士
亂砌生豬肉

Condom黎咋你班狗

成班仆街警畜

佢調咗職做PPRB?

奶閪上哂位
就快賣condom

林大將軍

過期催淚彈叫最低武力？

低能

內你老母地

其他國家有普選 根本就唔洗200萬人上街
用選票說話

屌你老味臭閪呢啲閒角成撚日走出嚟吠乜撚嘢呀

班仆街唔配用任何動物代替

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

梳 我都覺得侮辱咗狗

就快用實彈都係最低武力
咁樣最高武力鎮壓係點？用核彈炸平香港？

橡膠子彈都係低，咁適當武力係咪迫擊砲

曱甴都有用過佢地
起碼分解腐爛物
佢哋已經生物圈以外

散仔俱樂部會長直接回應港澳辦官員發言唔知中共點睇呢班土皇帝？

死不認錯....

專業? 專業舉中指?
雙手舉 又真係好撚專業喎

班柒頭仲衝出嚟對號入座 聽唔出係講緊你地槍指揮黨

又出嚟助攻

後面隻手係咩手勢？

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group

咁最高武力係咩？ 核彈？

5/8全民三罷

五大訴求!
光復香港 時代革命!

你幾時死

林志偉：香港警方只使用最低的智力去應對局面

我信呀

而家呢條友講野仲多過奴隸聰

【新手】【文宣】8月5日罷工，你，還要默不作聲?

大家交換裝備，睇下邊個低武力d

遲d出埋核彈都係最低武力

講外國？
二百萬人遊行你地班官 同黑警 已經落左台啦

屌你老母

又其他國家 其他國家你班狗仔可以兩個月斷得一節手指仔？ 你班畜龍行出黎仆街果下已經死撚左啦

如果咁都最低武力 有理由相信黑警係有生化武器同核子武器

我又想知佢再高啲嘅武力係咩喎
水炮車啊？ 真槍啊？ 手榴彈啊？ 扔埋核彈啊不如

佢哋得啲官媒可以互含

盧大總統又比人架空左

被主人讚，係值得開心

【極重要】其實已經拉左一百個人！我係前線手足，我有野想講。

交換

下下都出子彈 低你老母咩

即刻同我入黎 唔準當義士condom

有冇搞撚錯呀林志偉！你班咁嘅陷家剷舊電池過氣油炸鬼仲死撚出黎做乜鳩呀吓！司法公義關你鳩事咩?你地都果頭近行將就木聞見棺材香過飯！
咩呀?係咪份糧唔撚夠洗呀出黎讉責?即係咩呀話比人聽老而不廢呀?
鳩毛都就黎甩撚晒喇因住中風呀爆血管呀！洗唔撚洗CALL定黑白車比你呀?
屌你老母你班陷家剷燈膽都燒撚埋漏撚晒氣仲走出黎說三道四指手劃腳?
你估你地冇砌過生豬肉呀！想垂簾聽政?點解唔撚上禮賓府呀唔撚夠氣呀定老人痴呆唔撚識路呀?咁撚得閒就不如去行下寶福山喇搵返個靚位比自己仲好喇！！
屌你老母司法公義留撚返同閻羅王講留撚返同牛頭馬面講喇！
老散都咁撚多事幹指手劃腳?我呀，睇新聞都見到好多退休沙展幾撚悽涼臨老唔撚得過世，屌你老母生仔冇屎忽唔撚係吞槍就跳樓皆因後生果陣砌得生豬肉多呀。差佬呀幾撚時同市民講過司法公義呀吓！
讉責? 讉你媽個閪呀！讉?
邊撚個比飯你食呀飲水思源好喎！你地有乜撚野資格講司法公義呀?80年代又唔撚見你地出黎講?
唔撚想生仔冇屎忽第時退休就嘔撚返晒D退休金出黎！
等你百年歸老我地一人捐一個大餅出黎比你掟口
掟撚埋你個屎眼！
掟撚埋你個仔個屎眼！！(有嘅話)

位唔係咁上 而家成個警隊陪撞

祝陷家剷全家死絕一口不留

林志偉特首正式上線啦

佢其實守緊邊個警區

On9

繼續打飛機